想問下褪黑激素同補腎既保健產品

想問下有冇巴打食過褪黑激素食完係咪真係好訓咗 同埋有咩牌子推薦
仲想問下有冇巴打食開補腎既保健產品可以推薦下

你好黑？

褪黑激素有1mg 3mg 5mg 10mg
你可以由低dosage食起 （但1mg其實廢廢地）
食完會容易d有睡意 同埋訓得霖d
我自己就一開始食3mg 開頭好有效
但食食下感覺愈黎愈無料到 開始食5mg
又係一開頭食真係會訓到豬咁 食食下又無一開始食咁有料到
IHerb 買好平 60幾蚊有200粒
平時屈記3mg就ard $100 但好似得60粒

我都成日食 食食下開始覺得冇用
食得多唔知對身體有冇影響

褪黑激素食過 0作為
訓前唔好睇手機 放本書係床頭仲有用

要早幾個鐘食，食完果下會眼訓，但真正發揮作用係幾粒鐘後
食過5mg第二朝訓醒會攰到仆街

想退黑 瞓多啲覺就得，

補腎=飲多啲水，食少啲鹹野

如果唔係必要就唔好吃 比如燈光問題 住底層就好明顯有呢個問題
你睇下用咩方法隔一隔 冇咁光 黑就自然易訓著

平時差唔多日日食褪黑素先訓，有無副作用？ 因為之前有排經常訓唔到 以家食開褪黑素先訓 介唔到 一定唔及咩都唔食自然訓咁好架啦我認為

我將3mg切成四份 食一份已經令我瞓到豬咁第二日仲唔夠醒
你哋係點做到

可能我臨訓先食....

有時chur到會食5mg+1粒piriton （鼻敏感個粒黃色小丸）易入睡同好好訓
錯誤示範唔好學我🥱

褪黑素食完頭痛亦都無用
仲有無安眠藥產品推薦

我覺得冇用, 食完個人係好暈好唔舒服咁訓

褪黑激素一啲用都冇，我食10mg都係瞓唔到

食完好好訓 不過我會放假先食 唔想太依賴

有無人可以講下長期依賴褪黑素訓有咩副作用？

我講下自己感受
本身冇失眠問題
不過訓覺好易醒先開始食
初時日日食 日日都訓得好好 晚晚都發夢咁
自然醒可以係第二日晏就 所以要返工返學既話好痛苦
之後食完一樽冇再訂
個排訓覺就冇發過夢 但係訓覺鐘數都正常返
所以我依家放假先會食 可以訓一個好教

我腿黑激素食過10mg
唔係成日食
食完20分鐘內眼訓
多夢但唔會醒唔到
不過如果係唔開心/個腦係咁諗野果種失眠就冇用